### What is this repository for? ###

* Incursio
* v1.0

### How do I get set up? ###

* Bajar las carpetas incursio, appcompat y andengine
* Importar las todas las carpetas en eclipse como aplicaion con codigo existente de android
* Click derecho en incursio -> propiedades -> android -> agregar -> appcompat, andengine
** Tiene que estar destildada la opcion "Is library" del proyecto incursio

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact